如果有得俾你揀

如果有AV女優陪你過一晚

你會想得一個三上悠亜

定係五個中女一齊上？

一個三上就夠晒數
五個女優啱啱好

明顯呃負皮

鴨免就來做野

屌 咁都要踢爆
而家毒撚FF下都要俾人話

淨係一個波多野都好過三上